# Контакты

Регистр содержит всю информацию об контакте.

Обязательные поля для создания контакта:

- Код
- Наименование

Описание полей:

- <B>Код</B>: уникальный идентификатор контакта. Используется во всех документах как идентификатор контакта.
- <B>Наименование</B>: название контакта.
- <B>Категория клиента</B>: код категории клиента для логического и финансового разделения записей контактов клиентов.
- <B>Категория поставщика</B>: код категории поставщика для логического и финансового разделения записей контактов поставщиков.
- <B>Флаг "Клиент"</B>: флаг отмечает что данный контакт является клиентом.
- <B>Флаг "Поставщик"</B>: флаг отмечает что данный контакт является поставщиком.
- <B>Флаг "Работник"</B>: флаг отмечает что данный контакт является сотрудником вашей компании.
- <B>Флаг "VIP"</B>: флаг отмечает исключительную важность данного контакта. Этот флаг передается в некоторые документы при работе с данным контактом.


## Контакт
- <B>Адрес</B>: Адрес контакта
- <B>Телефон</B>: Телефон
- <B>Телефон 2</B>: Телефон
- <B>E-mail</B>: Адрес электронной почты
- <B>Конт. лицо</B>: Контактное лицо контакта - ссылка на карточку другого контакта.
- <B>Классификация</B>:

## Условия
- <B>Флаг "Закрыт"</B>: закрытие контакта для дальнейшего документооборота с ним.


## Ценообразование
- <B>Прейскурант</B>: Код прейскуранта клиента для специальных правил ценообразования.
- <B>Таблица скидок</B>: Код таблицы скидок клиента. В случае заполнения - скидка клиента в документах будет рассчитана по специальным правилам.


## Счета
- <B>Счет кредиторов</B>: финансовый счет на который ложится кредиторская задолженность при расчетах в карточкой поставщика
- <B>Счет аванса</B>: финансовый счет на который ложится сумма авансовых платежей при взаиморасчетах с контактом.
- <B>Объекты</B>: коды финансовых объектов, которые передаются в записи операций при взаимодействии с контактом.

## Комментарий
- <B>Комментарий</B>: Текстовое поле для хранения дополнительной информации
